iphone iOS 11有無人成功jb到

自從升左ios10無成功過

送比你 我要jailbreak 阿

GG？

其實用耐咗iphone會覺得無咩特別要jailbreak
要用嘅玩嘅都齊哂咁濟

好多有用野用唔到

10.2.1 有得升,
可惜, 我係 9.3.3 , apple 已關閉認証,
得 11.0 開放中..........

只好等 11.0 以上 JB

最好係9。3個 JB 唔好升阿 如果唔係後悔一世

無得DOWNGRADE依加

仲有d乜有用野係冇?諗唔透.......

igg

Emulator

fb/ig/utube in app dowload vieo

改字形

activator手勢

太多儘錄唔到

本來我都好鍾意jb, 但而家太多app/game jb 左係會用/玩唔到，又唔係隻隻禁止jb 既app 都bypass 到佢個jb detection, 所以最後都係放棄jb

咁過時 仲 jb 打jj好過啦

買左部機返來個admin唔係你 咩心情